深水埗果4隻便衣狗應該腳都震

如果今晚無拉拉又開大波， 就係因你4個多舊魚攪靚仔......

你地d狗隊友今朝先收隊，可能岩岩訓醒.... 屌，又要著gear..

Well done

好緊張呀..... (佢地4個）

好有可能係高層order要今晚製造混亂，等聽日記者會有野講

其實佢地都只可以焗撐不割蓆

故事虛構：難得哄到老婆可以開餐，就係你幾條散仔，搞到又出動

買鐳射筆洗唔洗申請不反對通知書

I can do this all day

唔搵d野搞聽日黑警記者會有咩講？

得你覺咋喎

本來訓緊既狗...如果知就係呢4個柒頭攪事.... 肯定會怒屌

11點又到隻狗乸出黎吠

企開d啦屌你老母

你d隊友又可以ot搵錢今個月fatfat

應該似本身吊佢尾
之後是但搵野拉佢
係估唔到ssp都咁多街坊

好撚心涼.... 睇佢4個本來兇個大學生時好撚型，人多就笠水，依家直頭攪到成個深水埗狗屋既狗... 佢地4個跪榴連都唔撚掂

P牌仔

4隻便衣狗家陣笠水笠到落地核勒.... 因為一條電筒仔🤣

電筒都拉可以有幾on9咁老屈

又係中計黨

CID 同軍裝本來就唔多啱傾，宜家佢哋大街大行逗人搞到班軍裝又著返防暴衣

冇野同佢地講
一句講哂 放定唔放
呢單野仲有得兜
佢係咪想話 搵佢協助調查姐
夠喇
廢話聽夠喇
受夠喇

離婚啦 黑警老婆 我黎

起左底未？

呢d差佬好撚stupid, 係要每日都要有d發生先得

你唔做新聞我記者會邊有野講啊
成粒鐘流流長你想我俾人問到口啞啞

你以為啦 分分鐘有得升添呀

點解仔仔眼珠唔同色既

果4隻狗仔要表揚唔

狗隊友訓醒又要著gear 勒

睇咗 啲人俾佢講 不過條友講廢話先屌柒佢姐

所以唔好激動住，聽下佢啲白痴解釋先

又要威又要帶頭盔...

便衣狗心諗：我做緊乜 點解我要話支觀星筆係武器

警誡詞都講埋，點兜

光復香港 時代革命

交數姐，不過拉一個搞佢地一晚

但點解個個唔拉 係拉中方仲賢？

睇埋呢篇先

深水埗黑警拉少女 買電筒係個陷阱嚟

單人非法集結

屌你老母啦P牌仔, 我呢家屌鳩你老呀

原來就係講11站狗總有PRESS CON

上面個件紅字P牌仔你含撚啦屌你老母

又要著尿片企成晚

係呀 最鐘意做垃圾 吹呀 我鐘意唔比人講野呀 咬我呀 唔比用燈照咩 夠料咪做lo 唔夠料我鐘意照咪照lo On9

千祈唔好chur到過勞死

含撚啦P牌仔

又有得claim OT
多謝都黎唔切
記得分返d比佢地

柒咗即刻改名

出聲呀屌你老母係到扮中立, 睇撚到條片火撚樣你都仲可以扮中立我屌你老母啦, 你咁撚鍾意聽自己播 陣間11點警察總部記者會 100次啦

唔緊要 夜d 會有 講普通話既幫手

11點: 一場誤會

拉筋king
#266231

改乜野名呀屌你老母

唔會
佢地跟柯打做嘢
只會遷怒市民同個學生

拉筋king
#266231

出聲啦屌你老母

你頭先唔係好撚威屌人老母咩

生得好似喬寶寶

其實真係唔使俾面班狗， 條白衫企出黎未又係hae 你~~

可以講咩姐 話買觀星筆比人拉？
笑死人咩

呢d傻hi 一早block左

會講成激光武器

正傳:
岩岩先除老婆個bar,
電話:深水埗爆大鑊呀,快啲返嚟着gear。
犬:屌你老母,成個星期冇出火啦。

拉個買觀星筆嘅有武器，咁賣武器間舖頭呢， 成條鴨寮街好多間鋪都有賣，係咪要全部拉曬

4條黑狗大聲大曬？

ON9仔收皮啦, 做乜無啦啦改名呀7頭

屌，又ot
我老婆會唔會比帽我戴架

Blocked User - 胸疤350 • 註冊日期: 6/21/2019
完全封鎖

就放工,冇啦啦要OT

似係。 唔係又比人質721

你以為自己邊撚個呀三毛狗
個個三毛都要狙擊我咪好撚唔得閒

所以咪話 無野講 一句講哂 放人

其實係 委任證都冇掛

改名都改唔走個P啦 , 而家已經慣左見P就會睇起底

唔係聽日份稿有咩講呀

日日都要開記招
班狗唔搞事邊有野講阿

應該話 又多個表哥喇

又食警嫂

唔洗等聽日一陣11點開記招

100%屈其他野

暫時和平 大把街坊睇唔過眼

呢隻死5毛又改左名

黑人仔仔

以為終於引到個大學學生會領頭破大案

哈，呢4隻傻西

真係豬隊友 本來今日正正常常
回復返D狗成日講既社會安寧
然後自己又攪鳩D市民 咩玩法

肯定拎出來祭旗
出埋律師又係學生會會長
仲要拍住片忍唔到手

搞到大sir聽日又有野比利君雅jer住

就算要製造混亂 都搵個好睇d既藉口
咁搞法 黑警開幾多次記者會都係白開

我有理由懷疑班狗已經開始派人跟蹤有身份嘅學生

傻豬豬，可能人地計劃通呢？

亲 $0.3已转帐

Share出去！fb,ig,whatsapp,tg!!乜都好！
好嬲

黑警OT 老婆3P

屌你 下面2個醫生以爲打得J多

勇武派無處不在 24小時on call
岩岩睇立場直播已經見到有巴打全黑蒙面戴哂手套企係度

諗住快快手拉
點知街坊好快手

連登仔都未動員得切

諗住今晚休息下，唉，好得你唔少

咪係，咁講拉檔主啦

CLS聽日民間記者會可唔可以播片

我諗佢地幾個都冇諗過拉咗個學生會會長翻去

你叫我？

黑警結論係有人背後發動 , 似乎懷疑係大學背後主導

人做p牌仔 你做p牌仔 做到你咁撚柒
唔屌下你點對得住自己呀

應該係俾人釘死左，港澳辦出聲話要搵大台

Ching係現場？

Good boys good boys..

根本班狗on9
係鴨記到拉人好難冇街坊圍住

屌你老母唔撚夠講就話人波台狗
我有無搞分化有無割蓆呀 你p牌仔嚟咋

阻人做生意

自作孽

佢講緊廢話，唔好話照，屌撚死佢都仲得

波台ching好波

我反而覺得佢地一直跟住大學學生會幹事
見佢買野就做佢
仲係大台思維，以為針對牽頭人可解決問題

咁似你既

正宗豬隊友，本來打左三日雙方都想抖下回下氣。屌你老母個大學生買枝LASER又要拉要鎖，搞到又黎過。

古蹟都無面俾

多得你地4隻 啲同事又要着 full gear 落催淚彈 又要清場 又要ot

今次多謝啲狗
極深藍父母都覺得用呢個原因拉人係玩嘢
抵比人圍

我可以好肯定同你講一定知道係會長
全港大部份大專院校學生成員都長期有便衣警員跟蹤

觀星燈=激光炮

Popo驚811唔夠人

1毛嗰張圖唔係零幾年炒車圖嚟咩

屌你老母死仆街 你收9皮啦
死撚樣
仆街你睇住生cancer死

呢啲非常時期就咪會呢啲咁肉酸手段拉人啦又唔係刀鐵通之類嘅野。仲要一買就去查人 你叫街坊點服你呀

有狗上旅游巴過緊來
大家要小心

著哂黑衫褲捉人
仲唔係鬼？！

死仆街打靶仔
好撚快你就生cancer
死野仔

又要著尿片

你係黑警?
黑警死全家

塞榴連入屎眼啦仲跪

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白，歡迎任用！

班狗一定係特登
15年 都係特登搵人搞各間大學學生會 同 屬會成員
今次根本又係用翻相同方法

V煞 A building is a symbol, as is the act of destroying it.

其實班狗好興奮好享受著GEAR, 大部份黑警成世人可能冇開過一槍或者用棍扑過人

DLLM

人地10幾萬架

佢扮睇唔到喇

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理

全部落地獄

不合作運動— 每週罷買日

應該即刻攞麻包袋出黎

想人送頭

ssp狗：仆街，又話今日休息唔搞，邊撚個豬隊友呀

起樓主先

原本佢地11點放工，今晚又OT啦

stupid people always make stupid decisions

推
似係為左聽日記者會而做新聞

仲要攪學生會會長
毅進仔憑咩啊

旗手: 旗都扯埋要我返差館舉旗

吊佢老母
可以預見以後每日都會有類似既事發生
引你地去圍差館
然後出黎打完你地 第二日記者會又話你地破壞搗亂

呢招真係好撚仆街

特登既 又會咁啱拉中busu

Push

利君雅11點會唔會再出動

唔割還唔割
文物都搞over啦

push

聽日下午六點深水埗買電筒

屌你老母 又唔講班狗係咁照？
食屎狗

特登見冇事發生就做野比聽日記者會

????

大家係狗屋起哄緊, 如果突然所有人靜哂 班狗實又驚又怕出黎

推

年輕的真係要小心
你出街買野都唔好著黑衫呀
發夢都唔好著短裙
有d得個普通口罩就行來行去
帶多個黑超都好平姐
講真而家唔係玩㗎
後生仔出街係超高危

十成俾O記跟

聽日記者: 點解雷射筆係攻擊性武器？

答: 我唔係現場指揮官 我哋會再跟進(華麗轉身)

係咪有得起底

呢單可以 大做文宣
警察想捉人
勿送頭

之前天水圍至被狗食左七十幾個
手足小心

卑個波記者 跟左先

依家開槍唔洗寫report又冇皇管 仲唔失控咩

警察就不割 繼續撐
準備開工

示威者呢?

（買雷射筆都拉得！！）警方濫用施法程序，志在麻煩示威者，浪費公帑。

應該係CID自己on9多

我覺得依單野有啲鬼
會唔會專登砌佢生豬肉
依家咁既時勢 一有人俾人拉我地就會好緊張
之後有人圍狗屋
聽日班狗就可以大條道理抹黑我地
香港咁多左膠 唔知全件事係點嘅人就會以為示威者冇理搞事...

P牌仔，靜個陣咪聽黑警係度講廢話囉靜黎把撚呀

攬撚住佢過世喇你

On9

強烈支持警察罷工
矛頭應該直指政府
警察只不過工具人

仲睇緊拉人時條片，真係：
群。情。凶。湧。

5毛撚 即改名 以後都追擊bye

邊會呀

佢地4 個擺明係有策略換黑衫去跟後生仔再砌生豬肉呀

各區警署都影到有狗換黑衫

躝啦

BLOCKED

食屎啦你

警嫂: 你成個月都唔掂我,惟有去搵連登仔啦

8月6日 2019 唔該咁多位大佬開突發post加時間好無？

笑死 認真post無人理

（有圖）我駛唔駛去自首？

呢d假膠post係到圍威喂

唔割
利申和理非

走啦
撚樣

有文物冇民主，咁仲要文物做乜？可以過世？

屌你老母，想休息返一晚都無得

仲圍緊 唔想又中對家陷阱

有無樓上街坊可以做傳令兵阿

咁樣拉人都告得入 到時再清算

我地成本太高 次次買一送幾十個頭

對家緊係食過返尋味

呢4條死差佬臭仆街
咁樣老屈個學生
痴線

露左樣就等搵仔

咁撚多深水埗狗想早收工Spin唔到嫁啦，就係要圍你老母

警察開OT，警嫂玩3P

驚條撚咩, 中聯辦授權打壓.
依家警察大撚晒.
向街坊都可以放催淚彈...
好撚狼死.

黑警成魔之路 —史丹福監獄實驗

黑警日日都想聊交打
佢驚啲人唔夠嬲

根本就係想講夠膽打柒我

四條便衣狗啲伙記實同佢地講冇野。

但背後實屌鳩佢地

唔好再搞 2009年12月18號改評為香港二級歷史建築

大家睇清件事 諗深一層

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

警察告人係咪無成本, 點解可以鳩拉

四條仆街，著晒黑衫，鬼撚祟崇

大家保持冷靜圍佢老母就夠

挷你老母上去代替條柱比人噴

四個腳震，不過呢四個返番狗屋就會狀態大勇

岩 屌油積有幾難清 成間燒都唔割唔over

一抹就甩, 沙磚更好抹

聽日記者會一定要問:
點解唔拉埋賣攻擊性武器嘅檔主

收皮啦廢物

塗鴉係依度對件事有咩幫助先？
有幫助你燒左佢都得
上面叫我躝屌我都冇問題

或者我太冇底線
呢d同警察有關既野
話之佢化為塵埃

well done

沙蛇你好！attention！

黎d油過層油就搞掂喇
你話撬佢磚就話姐

本身都唔知噴左幾多層油上去啦

當時冇勇武派喺道.
如果唔係嗰4隻狗. 真係變豬頭.

4位差佬先生, 咁就再冇得見BOARD
怪就怪自己唔睇新聞

點解有前線設路障塞路？明明今次班狗完全理虧無哂藉口，會唔會比咗藉口同畫面合理化佢地一陣嘅驅散？非割𥱊，純粹唔理解

希望兄弟姊妹們唔好問候人地屋企
大家總有意見唔同既時候,
佢唔割就唔好係咁問候啦好嗎

最鬼係四個痱火約而同都著埋黑色
明顯係本身都想隱於示威人士之中

有聲

Test

佢定期要批灰上色
唔係邊得咁白淨

講一句唔岩聽就咁
勿被仇恨支配

話佢地4個收order 攪事， 掂睇都唔似...
睇番片， 佢地俾人圍時笠水到仆街， 似無諗過攪成咁.
陰謀論唔成立啦. . 呢次

有冇現場消息？街坊表示收工搭緊返嚟

屌
呢d沙磚一抹就甩
成間燒撚左先算

就咁畫花唔係太大問題嘅
我唔割蓆

利申：和理非

我睇住live!!黑警根本就冇嘢講，因為心虧理虧，學生做得啱lor,嚴重覺得你係鬼

表揚下

幾時拉晒深水步,鴨記賣電筒個啲小販

風頭火勢...毅進仔IQ同EQ一樣低

又有路障？
呢個我個人都唔太理解

犬：屌 仲諗咗同隻乸扑野 俾你班仆街搞彎哂

收皮啦！DLLM

表揚咁叻恰細路

仲聽到話有野著火
真心古怪

暗黑兵法2.0 街坊屌走黑警

重建建築容易
重建制度先難

唔好衝就得，班狗搵人發洩搵理由拉人。大家小心，玩完狗好走，be water.

收皮啦割蔗，咪撚喺度帶風向

有成本，證據不足唔夠力會比官屌！
破案率下降。

唔好再同班黑警狗講屌你老母呢4個字

呢班仆街欺善怕惡，人哋整佢佢又扮死狗話俾人欺凌
成班懦夫

其實今晚我地好似俾🐶撚返轉頭,
佢地攪少少小動作就引晒班手足/街坊出嚟,
🐶就食花生, 家陣就罷明用武力

612 基金
都唔知夠唔夠錢
係咁送頭卑對家
希望大家be water
義士好需要

咁大陣仗捉個學生 四個戇鳩
你d伙記比你累鳩死 又要開工

坐係OFFICE果D諗......又少幾個競爭者

咁多街坊響度玩bbq誘衝

一係鬼一係狗

而家一比意見 就話鳩你
D人跟本失哂控...
之前明明有共識唔好搞到古蹟

真係以為大部分市民支持佢地

速龍記得去打埋佢4個，冤有頭債有主

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

冇錯 心水清既睇得出

夠你垃圾?
好心你地依啲垃圾5毛上返yahoo果啲地方圍爐啦
係要死黎逼我地屌你老母個臭西我地都唔想屌呀
blocked

聽日一齊報警鴨撩街藏有大量軍火。

可能佢地就係想咁

遲早絕子絕孫

對狗唔好省錢，人哋下下對住你個頭黎打

買返好d 對d 狗！！ 重型架， 永久性失明！！

唔好省錢！！

FreeMascot Handheld Blue Light Tactical Flashlight for Hunting, Camping, Astronomy, Field Survival with 5 Patterns Caps (Blue Light)

其實佢做梗live果陣一齊用觀星筆照佢會點

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要報案 我係目擊者 我有證據 唔好放犯抵制TVB好Easy，請到以下FB 追蹤TVB廣告，每日更新，恥與為伍！LIKE數就是力量，嚇怕廣告客戶

Facebook:
TVB廣告客戶名單:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

佢哋應該特登挑起事端 就係想開下炮等聽日有嘢講

四支狗
引過千人圍
你老母都老懷安慰

除咗呢間狗竇唔燒得 其他隨便 呢間野根本就唔應該再比呢班狗用

差頸果個便衣真係黑社會黎
比人圍撚住都仲cool撚住個男仔幾分鍾
一睇就知仲想靠嚇
屌佢老母臭系

屌佢地老母臭閪

蝦學生就出盡力
見記者就冇曬力

和理非非-港豬回合 戴頭盔+口罩出街[/size=6]

好似鬼鬼地....我地唔好做錯野..

等我來幫手

屌你怕唔怕啲福鍵佬轉場去深水埗

我乜撚都睇唔到，原來block左

人係生，物係死，文物入面有咁多賤人，拆咗佢都唔可惜

Bu仔係咪你有資格叫架？！
屌你老母

幫手推

屌你老母割割割 屌屌屌 我屌你老母就算核蛋都唔割呀 屌你老母 黑警治港 仲有道德底聲？721？荃灣？屌你老母 比人斬比人打呀 你唔好同我講破壞左死物點點點 邊到搞成今日咁架？

你老尾仲要灣仔見記者

怕咩搞歷史建築
死物黎
幫唔到香港進步
再咁落去香港真係變歷史
咁鐘意搞埋d門面野你係香港市慢欣賞舊香港d歷史啦

仲要休班 cls

仲以為ssp 好多深藍
估唔到咁多良心街坊

休班警員去深水埗 叫雞阿

話係休班警犬！DKLM

休班？

雷射槍

死撚開啦p牌狗

屌你高達咩雷射槍

柒完又要出黎兜
何必當初呀

O記不嬲作奸化科，有咁大作咁大

up mug 9

又扣又扣

雷射槍？你講呀？

照佢咁講 所有野都可以係攻擊性武器

麻包袋

記者記得問佢果四隻警犬咩名

Wow 由佢up

尋晚搞幾個鈡都噴唔到！重要害D街坊食哂摧淚彈！文物攞嚟做狗屋？已失去價值！

屌埋你全家
班狗射記者 妨礙新聞自由就得？
比人射返就唔得？
第一句個立場係點？語無論次
你咪係收左錢做文宣lor

話係檔買 咁你 唔去拉檔主

似吊尾

黑警當道

咩休班警可以隨便拉人架咩？

屌咁警犬閃記者係咪又係攻擊緊記者呀

我屌你 仲以為你話成枝槍果種

記者會個警察都on9既，咁乜撚都係武器啦，只要你班狗唔鐘意

電筒定槍啊

我正係見到個p牌狗

有晒片警察公然知法犯法，砌生豬肉,襲擊市民, 點樣先可以將呢啲害群之馬繩之於法.

四個人一齊休班，搞基呀？咁岩行到ssp，又咁岩見到有人買野？

9UP

話佢地休班喎? 休班唔係要交其它伙計去拘捕咩..?點解係佢地直接拘捕

咁就真係同紅衛兵冇分別

咁你咪好撚威？

買電筒都唔得 on9

哦 班狗講咩就係咩

咁買遮都拉得啦即係

屌 乜春反應呀 依加香港咁多黑社會 好難唔驚

下

仆街啦 一枝鉛筆都插得死人 咁學生點算好呀

禁要唔要告埋店主賣攻擊性武器

收皮啦五毛，打好D繁體字先

笑死

即係 後生仔 返工用界刀, 拉得
後生仔 返工用交剪, 拉得
後生仔 食生果用生果刀, 拉得

屌你老母臭閪

我岩岩屌完佢就block左佢繼續睇留言
一路睇一路心諗做咩有啲人喺度鬧空氣
睇左一陣先記得我block9左條0.5

豆腐都可以用黎攻擊人

正式宣佈 深水埗鴨寮街成為軍火庫

？？？

又高調拉低調放
雷射槍
星球大戰呀

john wick

垃圾生滋狗

？？？？？？？？即刻比人拉走

揾CIB跟學生哥 D狗咁得閒唔撚搞9黑社會走去搞9學生 屌佢老母垃撚圾

麻

全家比狗屌

5分鐘做完

法國凱旋門一樣照搞

所有痕跡都係紀錄時代變遷

收皮啦 雷射槍係有手把果種黎架
你又話電筒樣 罷明字面呃鳩人啦

激光電筒=鐳射槍

22:55 ~ 23:00

黑警全撚部都係短命種

睇下你地條命有幾長囉

ssp街坊都好高質
一呼百應

驚到走都走唔切，唔想答記者問題

政府最撚叻依樣野

吊 佢地4個休班都咁撚得閒

留名聽日賣斷課

5分鐘廢話

強烈要求抵制巴斯光年!!

有意圖就可以當做攻擊武器

我帶包tempo 出街，tempo 塞住口鼻夠會死啦
你拉我帶tempo 出街啊？

咁夜仲開工 無人工出既
返去幫你老母執骨啦

下次民間記者會搵bu學生會上去啦 屌

想而加出去聲援，而加咩環境？

鬧得有啲氣度，道理係我地呢邊
一開始班街坊鬧得仲好過宜家
咩「你老婆俾人強姦緊」咁無質素意義嘅說話
少說為妙

up撚啊屌你老母
簡單d講就係你覺得係就係啦下話

休乜撚野班啫 因為佢地無出示委任證就拉人呀嘛

咪要話佢地係休班囉

戇鳩講到拆撚咗棟嘢咁

其中一隻狗狗拎枝電筒出黎睇果時
隔離隻狗狗好似仲叫佢小心d
開左發現真係普通電筒隻狗狗表情柒+失望
佢地真係諗住會搜到激光槍呀？

真係好想同佢地講
你班仆街俾我地抖下得唔得？

深水埗叫完雞咪搞下𡃁仔

最撚衰都係依四隻狗啦
正又有文宣做

因為你係後生仔, 黑警就懷疑後生仔用 tempo 殺人

好下一條問題

古蹟俾呢班狗用都失去價值啦

專做埋啲多魚野

佢地俾街坊圍住黎yeah嗰陣已經死老豆想瀨屎咁款

我老母係屋企都屌哂鬼 呢d日常用品都要拉 你班黑警又係到辣火頭 師奶平時買菜刀 鍋蓋 電筒有幾閒

又比你搞到ot 屌呀

柒少陣

睇咗蘋果動新聞真係嬲到震

可能係故意 等人圍警局 搵人影相 街坊冇口罩

有冇人屋企有雷射劍 好去自首啦

唔好買巴斯光年玩具 有鐳射槍！

因為佢地係後生仔 黑警覺得後生仔 拎乜春都可以殺人

好下條問題

黑警我屌你老母
擺明砌生豬肉
知唔知乜撚野係雷射筆呀？
你老母臭閪

仲改名呀傻鳩?

鐳射槍 你老母爛牙狗你玩高達呀傻閪

你班毅進狗全撚部生癌生性病啦

鐳射光束燈

真心一問 休班警點解可以執法？

剛剛又記者會
話10支laser gun
但又講多左，筆型，好似電筒咁

d記者問，係點去懷疑買既人既行為用途？

同點解唔拉「排檔」老板

又係要即刻轉身走

若支槍可以除便係ssp排檔買到
咁你點去告得入？

聽發佈會係休班警，之後先show pass

可能巴斯光年都係危險品

邊個會拎住十枝係街

吹到咁大點收科

依個香港 已經無撚哂公義

後生仔已經要日日被人屈

仲要無國際社會幫手

個天又唔出手

唉 ...

係都要用雷射槍呢個名嚟代替雷射電筒，將件事無限放大 屌你老母，你副眼鏡個都可以係攻擊性武器喇仆街狗

5個休班狗一齊去鴨記公廁屌完屎忽黎?
好熱愛工作同志們關係又好

岩，死物而已，人和自由更重要

人地鍾意照咪照 關你叉事

屌你老母死黑警 有支電筒就話人有攻擊性武器 我有條撚係咪要告我意圖強姦

唔屌啦
讚都黎唔切
一來又可以呃OT
二來又比料聽日記招
三來我唔覺得d狗會唔鍾意換gear 有得射催淚煙仲好啦 佢地有幾何有呢d機會

笑咗
佢地四個就柒撚咗

局黎呀 屌 拉一個人引到成班人集會 出咪講非法集會 有曬理由 一個人搞到有曬理由拉更多既人 更加唔好講當中有黑警著黑衫扮威脅者

4隻狗博扎下話
依家激起所有街坊民憤

因為對方係後生仔, 黑警想點執法都得

痴撚線到咁

岩岩買完有收據點入藏有攻擊性武器？
等於岩岩鋪頭買完刀出門口就比黑警逗就告藏有攻擊性武器？
黑警做嘢無腦，上到法庭法官都話你on9啦

叫我如何不block 你

誰大誰惡話正確，黑狗拉人洗通知你。
屌你甘樣都叫攻擊性武器

你老母死都彈返起身幫自己個仔執屎
生滋垃圾狗 咁撚低質 扣你人工呀

如果ICAC放蛇(扮黑衫示威，白衫鄉黑，藍衫撐警，普通街坊，紅媒，蘋果...都好)，d狗選擇性執法，唔知可唔可以作為證據，證明佢地”行為失當”㗎呢？

將雷射筆講成雷射槍 屈得就屈

我覺得佢地四個係跟緊個學生會會長
啱啱記者會出黎話佢地係休班三合會調查科探員
咁橋4個一齊著黑衫休班截中個會長
我真係唔信

咁能瘦
學生有理由懷疑 老同冒警 老笠

休息一日

黑警就主動引戰

睇住嚟, 陣間又以清場為名 拉多十幾個

睇到條片
最撚大聲個條黑警係直接係褲袋拎委任證
休班警會就咁將委任證袋係褲袋唔袋返銀包呢d?
信你休班警啊你老味

第一部毒藥d friend

光明正大買，一個濕尻膠袋，都叫藏有，弱撚智。

仲要四個都著黑色

阿sir話五個人呀，老母又要拎埋多黎

似係便衣跟尾
只係是但搵個藉口姐

屌你 文字藝術師開記招?

球證都係佢既人，遲早有一日，唔擔保今次就係

又呃OT
爭取警犬OT 補水應該要封頂

做咩姐佢地

4條傻閪想邀功啫
休班休到狗屋俾人圍
佢哋OC又要諗點幫4條傻閪拆

唉 遲下買10支墨水筆都比人拉

最柒係, 如果枝野係武器, 點解唔立即去鎖哂鴨記啲舖 ?

根本連夾硬屈都屈唔掂啦
啲黑警已經連屈人都唔講邏輯

有埋鐳射劍就可以拍star war
香港又一次走係世界最前

唔撚叫做鐳射炮?

超級危險武器！

立即建議去玩具反斗城min實！

啱, 黑警會屈後生仔 打算辱國 告辱蟈罪 唉

玩撚晒啦 合理懷疑
買laser pointer都拉?

鐳射槍喎，佢以為高達定starwar

真心on 9

你咁撚on9都grad到 睇唔出喎
咩u呀？ Fucking u呀？

照佢哋嘅邏輯
咪連雞蛋都唔買得

聽日記者唔知問唔問呢單 定係繼續721呢

根本黑警 依家以老屈後生為策略

以為全部後生仔都係前線

之後又拉又兇又鎖後生仔 最後就算告唔入 都已經嚴重阻左後生仔既日常生活

離撚哂譜 無天理

正苦特登搵戲黎做！ 佢要多d暴力畫面，俾佢自己日日出4點鐘許sir
DLLM

絕對係！

要立威攞彩， 係要有代價架毅進仔

小心！正苦特登搵戲黎做！ 佢要多d暴力畫面，俾佢自己日日出4點鐘許sir
DLLM

市民有權親自逮捕違法警員

呢件睇直播最撚閪，係咁口upup對住個細路

情況如昨天圍堵天水圍咁 一野衝出黎拉曬你地
唔衝唔掉野 都會拉你地

you too

睇左11點個鳩者會之後唔覺得呢4隻狗會震
根本理直氣壯雷射槍

黑警而家靠屈咁撚柒呀乜

佢地屈多十次都冇用，根本咁多徍坊睇住又有片，屌佢老母成條老鴨d 鋪犯法佢唔拉

香港警察，吞槍自殺la 無撚用唔查老鴨d 鋪

正苦尋日先話會日日4點鐘許sir
D pk 正苦果頭就話買雷射筆有罪。 有冇咁巧合呀？ CLS

我地繼續齊上齊落好嗎？因時制宜，不分，不割，不篤

不如每人買一支 照死佢

果個男人口罩咩都冇

.

4隻便衣肯定畀大蛇屌爆菊

咪由佢鳩up 囉
全世界恥笑佢地都唔介意架啦
佢地理撚得告唔告得入呀

老豆搵仔

狗點會識警 永遠只有主人先識驚

驚

CLS 幾支雷射筆，講成係雷射槍。下次吹大d叫雷射炮吖！

又中計了
你覺得係咁無腦嘅行為
會增加民怨定減少民怨

等睇聽日國際報導 警察又助功

人命同文物比邊個重D？

天意
個天都唔幫班警犬

你見後尾佢哋猛咁打電話，個樣淆晒底就知啦

原來佢都係五毛狗 唔怪知得講嘢同其他人唔同
仲要on9傻鳩仔

射了... 多得4位助攻

圍下你都射

痴撚線

屌你老母

文宣組做野分化班狗啦！！！

中計撚

出左 TG
Be water and be safe

攪屎棍不過如此

尋晚嗰班防暴狗啱啱先起身嚟 而家又要full gear

軍政府 亂拉人 要佢放人就出警車

四個黑警都著黑衫擺明有心跟佢同砌佢啦

唔係講笑 唔係白色恐怖 係事實
自從6月12 大專core學生同部份激進派一直有便衣狗跟蹤
講大話我全家比車撞撚死

麻煩幫忙
求，老豆揾仔

我以為你講不嬲都有

我錯講得唔夠清楚

起曬佢地出黎

4個黑社會諗住領功 想紮 結紮就有你份

三粒花又點？
冇良知畜牲根本唔洗尊重

今次佢哋真係累事喇

就係呢個人叉住個學生條頸

tg已是基本

班狗， 根本就係低質素既人種... 呢次運動順手揭露件事俾大家知

巴打突破盲腸

見住佢叫upup係耳邊，似恐嚇緊

其實今日冇混亂

記者會冇野講

北角引唔到人

就求其捉個人
要捉個make 到noise 既

製造令自己失勢既混亂
個高層好可能係深黃

佢咁樣一搞，我地呢邊民心返曬黎

光復法治自由港，五大訴求別推搪

呢個人一直都捉到好緊唔肯放
明顯有傾向傷害個學生

落左order la實
升職加人工

叉住浸大學生會會長方仲賢條頸隻狗，一路叉住佢頸，然後係佢耳邊好細聲咁大概講：「最好唔好搞大件事，宜家搞到咁，係你（Keith）造成，搞到咁，對大家無好處」

轉自FB

著好gear
落哂車
由得d狗企下
be water

夏偉基 UI4827

Yohooooo 你攪大左勒

街坊好團結 D婆婆好正

be water，不被捕

tvb剪接唔到衝擊畫面
各大學生會同議員立即開記者會追究，已經夠料